全民自首

睇見咁多人被人拘捕
好無助,個個都被黑警搞
身邊有朋友要坐
好想搞個全民自首行動
一係就拉夠200萬人。

Ok已出發 樓主到未？